[2020dse]恆大BSex有咩出路?

想知多啲,grad咗有冇可能讀master/phd??

有

fresh grad 拍av 月薪 50k

講緊（日圓）

拍得住連登仔fg

想讀上去都一定係揀返含大
始終認受性最高

含大Bsex出名神科
高分都未必入到 面試最緊要
樓主加油

面試個形式大概會係點

BJ HJ 一定走唔甩
洗唔洗考埋ML就睇考生而定
但聽講考得嘅都幾乎收硬

唔洗擔心 練多啲就得
好多含大師兄姐都好樂意幫考生

好詳細
等我今晚同男朋友練下先